男人應唔應該讓女人？

男人應唔應該讓女人？

例如公司同一職級，男人應唔應該做多啲？係唔係應份要做？

應該讓
唔應該讓

男女平等呢？ 班女又縮啦呢個時候？

仲有好憎啲老女人話咩後生仔冇所謂啦

明明都係同一個level

投你老母票！

如果係工作、幫係你好人，唔幫係正常

最慘係啲人覺得幫係應份

公司既事問你上司, 私人既事問你地既關係

靚女 讓
豬西/路人樣 唔讓

睇下邊方面啦

例如同一份job , 你做7成佢做3成，咁得唔得？

咁人與人嘅能力總有差距嘅 廢柴嘅咪做少啲

男女平等，唔讓

不了，咁唔叫讓